# 第1層：章,Chapter

メモ１：ymlのナビゲーションの記載と同じにすべき
ymlのナビゲーションの記載は、タブ化される
第１層を書かない方がいい。そうすれば、ymlのナビゲーションの記載が使われる。

## 第２層：節,Section

メモ２：toc_depth設定で、目次化される

### 第３層：項,Paragraph 

メモ３

#### 第４層：目,Division 

メモ４

##### 第５層

メモ５：これより下の階層は、小さすぎるので、有用ではない。本文よりも小さい

###### 第６層

メモ６：第５層と同じなので、意味ない

## 変換サンプル

<!-- 青空文庫より、「吾輩は猫である」の冒頭文章を借用 -->
https://www.aozora.gr.jp/cards/000148/files/789_14547.html


吾輩は`猫`である。名前はまだ無い。  
どこで生れたかとんと見当けんとうがつかぬ。  
何でも薄暗いじめじめした所で  *ニャーニャー* 泣いていた事だけは記憶している。  
吾輩はここで始めて **人間** というものを見た。  
しかもあとで聞くとそれは ~~ダメ人間~~ 書生という **人間** 中で一番獰悪どうあくな種族であったそうだ。  
この ~~ダメ人間~~ 書生というのは時々我々を捕つかまえて煮にて食うという話である。  
しかしその当時は何という考もなかったから別段恐しいとも思わなかった。  
ただ彼の掌てのひらに載せられてスーと持ち上げられた時何だかフワフワした感じがあったばかりである。  
掌の上で少し落ちついて ~~ダメ人間~~ 書生の顔を見たのがいわゆる **人間** というものの見始みはじめであろう。  
この時妙なものだと思った感じが今でも残っている。  

> 第一毛をもって装飾されべきはずの顔がつるつるしてまるで薬缶やかんだ。  
> その後ご`猫`にもだいぶ逢あったがこんな片輪かたわには一度も出会でくわした事がない。  
> のみならず顔の真中があまりに突起している。そうしてその穴の中から時々ぷうぷうと煙けむりを吹く。  
> どうも咽むせぽくて実に弱った。  

>> これが **人間** の飲む煙草たばこというものである事はようやくこの頃知った。  
